啤牌應該階磚大定梅花大？

有時打牌同Fd嘈
我仲記得階磚應該第三梅花第四係咪咁？

係

掉轉

如果階磚大點解鋤dee第一張要出階3

階磚3出先...
咁仲唔係階磚最細？

葵扇
紅心
梅花
階磚

咁都問得出不如唔好玩啤牌算啦

秒撚左

點解可以懶到上連登問都唔google

四隻花入面階磚最大
唔好畀fd呃

玩傷心小棧呀家陣

唔好玩啤啦 驚你輸身家

你玩十三張同三公好啦

頭先上網google左
點解台灣會梅花大先

認真，台灣玩法，階磚大過梅花

每個地方唔同例嫁喎

台灣同香港都唔同

冇得解好似鋤2咁 上一代都係910jqk最大

玩玩下變左12345最大

台灣係梅花最細

台灣階磚大
香港梅花大

10jqkA會唔會大d?

咩黎

71主POST係邊 我想入去屌下

咪就係有D人好似樓主你咁隔離掉轉個次序再傳開

唔好自己無知就話無得解
大部分poker game 最大係Ace咪 10JQKA最大
但鋤dee係2最大 咁咪有2既蛇大啲

花色冇得比大細，點數就有

其實橋牌係梅花最細

睇你玩咩, 香港人/鋤D係會計階轉最細, 但有其他玩法/地方係會計梅花最細

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

橋牌咪梅花最細
香港鋤Dee咪階磚最細

00後？

出五條係13579大定246810大啲？

香港電階磚最細
玩之前講好咗咪得

DLLM咁嘅問題都上到熱門

幼稚園都識嘅嘢，樓主幼稚園畢業未

邊個話咖？ 同花順大啲

階磚3出先
此po已完

咪撚推啦on撚鳩

睇你玩咩啦，你就咁講啤牌無意思，每隻game唔同rule。

玩bridge咪階磚superior過梅花。

可能佢問緊個logo個面積?

同過台灣人打牌
佢話階磚大過梅花
後面都係跟返香港個套

玩緊大Dee都有啲On9話出花係睇花色先

唔會你真係唔識架喎

台灣梅花最細
香港通常係階磚最細

我玩開紅中最大

師兄 唔係咁計
正確蛇係睇第五隻邊個大
所以10jqka係大過12345同23456

我都試過同台灣人玩
跟梅花最細會搞到自己好亂

鋤2係梅花大
合約橋牌係階磚大
其它時候通常係一樣?

On9 A2345細過34567？

拉

唔計架呢D

我記錯 自膠

階磚三係最細
但階磚四係最大
識玩一定留住隻階磚四
最後一定贏晒三家

how about JQKA2 , is it bigger than A2345?

我係英國賭場玩 階磚係最細

55
一定係on9 game

鬥地主咪冇所謂囉

On9 po拉

認真答樓主嗰啲都on99

秒

理論上係
但Ace係唯一一隻放蛇頭蛇尾都得既牌
所以唔存在JQKA2

台灣係階磚大

咁23456鋤dee係最大，第二大定最細？

我玩開5條A最大
3條6就要返大陸

A2345 > 23456 > 10JQKA > 910JQK ... > 34567

自己用腦諗啦
蛇咪鬥第一隻大 再鬥第2隻大

真係唔知上連登問真係玩嘢

弱智都有人覆佢

未睇先估通常啤牌post
講講下會變左吵10JQKA大
定係A2345大

自己google下

A2345 紅心2
23456 大2
邊個大

台式玩法係階磚大過梅花

答你就答啦，諗住買保險？
根本規例係約定俗成，邊有得解釋。
依你講法，有DEE大晒，咁計第一隻（無論2定6），都係23456大過A2345啦，但你自己係解釋梗點解A2345最大。況且樓下都有巴打話A2345最大

幾好玩㗎 巴打search吓

一直覺得三公係比個莊玩既game
閒負責擺錢同輸錢

#18已經嘈緊

點睇#71有人問
A2345 紅心2
23456 大2
照你既講法 23456大過A2345

你真係柒嘅
計第一隻大唔係代表條蛇嘅第一隻呀

A2345 第一隻大係2
23456 第一隻大都係2

之後咪睇第2隻邊個大
一條拎A 另一個得6 你話邊個大？

正解

原來真係咁多人唔識

花大過夫佬

蛇夠唔夠打膚佬？

所有牌型 先睇數字 後睇花色

通常都係抝花係睇最大嗰隻先定睇花色先

數字同先睇花色 姐係點都好23456就算你大2都係細過A2345

呢樣唔洗拗 一定睇最大個隻 一樣先鬥花

cls

跟住就會同你拗睇哂5隻定睇頭2隻

我都係咁講，但係每次都會有人話係睇花色先
到底有冇個正統嘅規則
每次都各說各話咁

睇花？

長知識了

中國係習大大

其實算唔算橋牌?
win7之後就冇左了

通常啲唔岩既規則都係同fd賭錢比人老點左當真 (會話規則係約定俗成)
上連登比人笑完好返去搵返個fd追返條數

紅心King 最勁

嗰個唔係叫階磚 叫菱形

通常我都會話
「你up個花都係 煙花，Queen花，King花咁啦
你會唔會話梅花花，階磚花咁呀？」

爭咩啊，溝埋一齊玩鬥地主啊笨。

Poker係計最尾嗰隻，所以10JQKA > 910JQK>8910JQ>....> A2345

鋤2係計2，之後有大計大，所以
A2345 > 23456> 10JQKA > 910JQK >....> 34567

♦️♣️♥️♠️

同fd玩開係
蛇同同花順10jqkA最大
最細A2345 唔存在jqkA2呢個組合

佢地會話細個嗰陣唔知邊個咁教㗎
次次都有大戰

利申：超過30年鋤2經驗，無見過計花先咁撚鳩

Poker嘅話，A2345係最細嘅蛇黎
鋤2就反而係最大

On9 poker最細係23456

蛇先比牌大細，最好先比最大嗰隻嘅花

所以A2345 （心2）大過23456 （大2）

計面積

A2345最細？

呢個就真係地區唔同
A2345既Ace通常當1點 係香港同澳門會當14點

呢個組合裡面A變1 dee係2 即係12345 咁咪最細

點解？

莊一樣可以得1-2點甚至密籠

做莊除咗有得食夾棍外，無其他優勢

鋤dee喎哥仔

屌…on L9 post

一定係睇晒5隻

因為台灣人智商低鳩玩

佢意思係得莊家要玩 (派排)
閒家就負責比錢/收錢 因為跟本唔洗思考 派完就係

另外食夾棍已經係好大優勢

我地香港會回歸台灣
跟台灣

A2345係最細時，就係呢個解法，因為明明係順子，但到計大細果時，計完2最大先去計返A第二大就古怪！
不過，家家有求，唔同人唔同計法，根本係睇玩開係點，邊有一定正確嘅解釋，最重要，唔係得你自己一種玩法嘅。

五張牌—大小順序： 同花順 > 四條（鐵支、鐵扇）> 葫蘆（夫佬）> 同花 > 順子（蛇）> 兩對（兔胚）

另外，出牌時不能出四張相同點數的牌，必須外加一張牌。出牌規則一般為五張牌、三張牌、兩張牌、單張牌。

順子的比法：

香港順子和中國大部份地區的玩法先比最大的點數再比第二大的點數再比第三大的點數，此玩法亦為國際認可之玩法，如此類推：
A2345 > 23456 > 10JQKA > 910JQK > 8910JQ > 78910J > 678910 > 56789 > 45678 > 34567
沒有JQKA2、QKA23、KA234這三種順子。

臺灣多數地區和中國部份地區順子的比法：
23456> 10JQKA > 910JQK > 8910JQ > 78910J > 678910 > 56789 > 45678 > 34567 > A2345
沒有JQKA2、QKA23、KA234這三種順子。

臺灣極少地區和中國部份地區順子的比法：
23456 > A2345 > 10JQKA > 910JQK > 8910JQ > 78910J > 678910 > 56789 > 45678 > 34567
不允許有JQKA2、QKA23、KA234這三種順子。

你地幾時變左台灣人

臺灣多數地區和中國部份地區順子的比法：
23456> 10JQKA > 910JQK > 8910JQ > 78910J > 678910 > 56789 > 45678 > 34567 > A2345
沒有JQKA2、QKA23、KA234這三種順子。

痴撚線 咁唔合理都可以變常用玩法

諗起比人唔知7 定8花
打我煙花 話個花大過我
我自己打開就全同樣先睇花
但同巴打唔同第一隻 鬥完 鬥第二隻
一直鬥到第五隻

鬥地主又會嘈：

有無得3帶2
空炸有無雙倍
搶地主點搶法
春天、反春又幾多倍

利申：
唔好比game嗰啲1倍、2倍、3倍誤導

無3帶2，只有3帶1
無空炸
派完牌，反轉嗰隻喺我度：我揀做地主，你想搶就x2，再下家又想再搶就再x2，最後返到我又搶就再x2 （最多搶一圈，即係8倍）
春天、反春係5倍（有少部分人會玩埋計晒牌內嘅所有出過、無出過嘅炸彈、火箭乘上去）

睇乃哥節目confirm

我玩開就冇得咁出既
咩12345
23456
唔信自己DL個NET BIG2 試

咁都要問

傻撚左？不嬲10JQKA最大

其實都係計成本 你條蛇要用2咪會大啲 又要用a 又要用2咁咪再大啲 睇蛇睇花都係睇最大嗰隻 最大嗰隻一樣咪睇第二大 如此類推 全部一樣就睇花

JQKA2大啲

無3帶2架咩

利申好少鬥地主

正宗玩法係無
不過依家大路普遍都可以

真係唔知邊個on9，Poker計蛇同鋤2計蛇方式完全唔同，
poker睇蛇最後嗰隻，並唔係睇有無A。

話事啤就無比賽片例子喇，可能啲濕鳩港產片有嘅
不過國際性Texas hold em 有

定你想死撐話23456 < 12345 < 34567?？

兩條A2345嘅蛇睇花鬥大時，睇A定睇2？

2最大緊係睇2

接龍

真係同蛇、即係順子個概念好一致。
A2345即係鋤DEE時嘅尾二大牌（A）-最大（2）-最細（3）-第二細（4）-第三細（5）順序連埋一起，咁都係順子？
ACE同DEE當返1同2計，比較似順子

邊隻花大唔係睇context嘅咩
橋牌好似階磚大啲

正式比賽係無12345....10JQKA已經係頂

建議你走先，呢度只容納到一種“正確”玩法

香港唔知，澳門都唔係

喺新葡京poker room 試過57 贏人A2 ， river 有3456

又係唔係得一種玩法論
捉象棋我玩開隻象可以過河嘅，隻士好似車咁直行

任嗌架喎

咁就奇撚怪
黑紅紅黑？
黑紅黑紅正路好多喎

唔係咁計 講成本論

我33322 有2隻2

唔通大過44455咩

5隻又另一種計法

btw係冇標準

花大過夫佬
老豆變鬼佬

先睇牌型 後睇數字 最後睇花色
好難明咩?

講緊蛇你要講牌型 係因為3條4貴過3條3

幾多隻雙炒？幾多隻三炒？做莊係咪8隻炒？3條打唔打得，你列明勒，全球跟你標準，如果你係發明者

世界大戰post

十三張唔撚計花架
中間贏10注我倒贏你兩注

識玩一定玩日本大富豪+佢地d村規,變左uno+鋤大dee咁

痴線 不嬲警賊最大 人地階3都打你同花順

傷心小棧係咪紅心最大？

咁就唔係有2成本就貴d啦

單隻就係 5隻已經唔係睇有冇2

咁都有7頁

的確係好多種計法好多種玩法
但台灣個隻真係好撚戇鳩
23456 > 10JQKA > ... > 34567 > A2345

所以同啲唔太熟既人玩要講明晒規矩
幾多隻炒 邊條蛇最大 唔頂大點罰
唔係打交都似

4條同夫佬就緊係睇4隻/3隻
蛇同花唔睇最大牌睇乜撚

希特拉效應

呢個係奇嘅

弱智都識上連登開Po

花色好似冇分大細,因為第一家出咩花色其他人要跟住出嗰隻花色,冇同花色就任出

蛇係睇夾埋點數 910jqk
夾埋最大點咪最大
單隻先係2最大

no，黑桃Q同埋紅心全部都唔會要
最好係所有牌都拎D number細既，贏既機會好大
黑桃K同A拎左輸左30%

笑左

A2345大係因為有隻De 呀，我係阿伯輩，從來都係咁玩喎

JOKER最大，因為笑到最後

咁花又要夾埋點數啊?
洗唔洗帶埋計數機計啊

有2成本貴係因為蛇花係5隻有關連嘅連埋但又可以分開睇
但你要講俘虜同四條就係佢個牌型嘅稀有性 即係你拎33322/44455 嘅概率係會低過 a2345/10jqka 所以咪大過
5隻同睇唔睇2點會無關 俘虜呢個牌型就係睇3條嗰part 唔睇對啤係因為你唔會有兩條一樣嘅3條所以無需要 但假如要假設有 33322咪會大過 33344囉

點會唔洗思考
落幾多注，開幾多門
依d都要諗，不過無乜技術可言

太耐冇玩已經唔記得點玩
淨係記得可以拎晒大炒對手

咁你身處香港定係台灣 ?

你去飲奶dd

點解四條要出五隻？

認真問 同花順係睇數字定花決定

阿拉伯玩法係階磚最大

巴打有返咁上下年紀

花囉

你咁樣玩不如計JQKA2最大點會咁計

即係A2345最細？

出花就鬥數字大

玩開就先數字，數字一模一樣就計花
但可能有人唔同玩法

係，炒3家
但如果對手醒是但食左張紅心，你就要比人炒

Motherfucker, stop saying something that is nonsense

樓望會唔會跟住話呢個係曼德拉效應

純學術討論
如果根據鋤大dee最大係dee呢個前設
即係話呢隻game最大嘅蛇同同花順係JQKA2
而點解唔出得QkA23 KA234 係因為佢唔係順序 唔係蛇
如果A2345呢條蛇要成立嘅話 A2就只當成1同2
所以A2345係12345 係最細嘅蛇 然後就到23456
你可以會話 蛇洗乜順序 A2345最大
咁JQKA2同A2345 大家都有A2 第三隻係K同3喎
無視蛇要順序呢個條件嘅話就係JQKA2>QKA23>KA234>A2345>23456>10JQKA
所以最大冇可能係A2345

好喇有人話10JQKA先係最大同花順
JQKA2呢個同花順就會唔存在 只係當dee煙花
咁A2345呢 就睇返第一段最後

71維園見

Just fucking Google nitwit

有豬羊變色㗎（好似係拎晒啲心牌）

係零技術同百家樂一樣。

JQKA2>QKA23>KA234>A2345>23456>10JQKA
其實呢個係岩

但唔係「無視蛇要順序」 只係定義左只有Ace係放頭同放尾都可以 唔關最唔最大事
所以JQKA2, QKA23, KA234呢3個唔存在

追post睇返我post嗰條片先講英文，ok？

梅花大

where is your mum

未見過D文宣可以咁柒
搵食都要俾下力喇下話
定係冇人幫佢畫文宣

認真問 poker黎講
a2345<23456<34567<<<<<<<10jqka
冇jqka2

係咪岩?我一直以黎無錯下嘛

如果階3細，點解斗地主第一張唔一定要出階3？

搭單問多樣 21點
1. A加10都當black jack即賠?

2.10點加隻公/2隻唔同公例如JK都可以分兩門?

20點仲分乜鳩。。。

鬥地主呢啲支那嘢都拎出嚟講

問你得唔得就咪撚9唔搭8啦撚樣

屌你！咩呀！歧視支那呀！撲克牌都係起源於我大支那帝國。收皮啦！香港民主共和國。

鬥地主無分花色

無錯呀，poker 只計蛇尾嗰隻牌
所以A2345係最細，10JQKA最大

普通poker我無預過，但Texas hold em同Omaha 肯定係咁

上面話計分，當A係14，咁咪會變成2345 < 34567 < A2345 < 45678?仲亂喎。。

係呀！所以唔一定囉！

橋牌叫價係梅花最細

當
可以 但唔會

1. 係，除非莊係 10、公仔或A面（因為莊一樣可以拎到black jack 打和）

2. 唔可以，要分一定要一樣： QQ JJ KK 1010
（但除非on9，否則20點一定stay ）

九唔搭八 兩隻唔同game
鋤dee rule係第一張要出最細既牌 鬥地主無呢條rule

2大d

人地問的時候都無限定係邊只game。

自膠

246810

咁你拎隻無分花色既出黎答樓主?

請問 34679紅心花大 定1267k階磚大d

煙k花

P牌仔低質到呢 死雞撐飯蓋，九唔撚搭八

Btw 只你老母臭化閪咩

係呀！即是說明無分大細囉！

人地撲克牌根本就無大小花色之分。連23456這些數字牌都沒有大小之分。所以有人話2最小，有人話2最大。甚至有人話公仔最小。撲克牌係落來占卜的，代表天上的星星。

所以，你認為如何？邊個花色最大？

屌你老母呢條友痴撚左線
星星都有大細粒啦

美國係州長大還是總統大？
美國西雅圖州長大還是拉斯維加斯州長大？點分大細？